郭文貴：未來48小時對香港非常重要

流亡美國的大陸富豪郭文貴，美國當地時間5月2日在他的直播中表示，未來48小時對香港的前途非常重要。華盛頓對準如何針對中共在香港的暴力，將有最後的定論。

郭文貴說，在過去幾天，美國政府和政界高層都在緊張地討論如何針對中共在香港不斷升級的暴力行動。

他引述美國內部消息人士的話，關於香港，美國高層已經基本達成協議，只要能證明中共軍隊進入了香港，美國馬上就會取消最惠國待遇，馬上停止或取消香港自貿區協議，同時對中共和香港官員在美國的資產進行查封，並將採取相關的一系列措施。郭文貴說，這些都是基本上可以確定的，但其中是否會有一些具體改變不敢說。

郭文貴說，現在美國多位國會議員都在推進新的立法，要保護香港抗議的孩子們。必須是在保證一國兩制和雙普選的情況下，香港目前的危機才算了結。否則，美國針對香港的新立法將會非常嚴厲。

郭文貴認為，針對中共，美國這次算是找對了方向，必須要（有針對性的）對香港「賣港賊」和中共「盜國賊」以及他們的家人進行懲罰。

郭文貴說，中共負責外交工作的政治局委員楊潔篪，已經到達華盛頓，中共在美國的暗勢力也在行動。中共可能會用全面承諾中美第一階段貿易協議無條件執行、以及數百億的採購美國農產品的訂單作為交換條件，換取美國對香港問題睜眼閉眼，所以最近兩天應該會有很多的權衡和勾兌。

郭文貴透露，前兩天晚上，最起碼有9000名中共年輕的武警和警察，都是特訓的，又抽出來調派到了香港，同時在大陸查封香港人資產的行動也一直沒有停。

諗起仲有10零日佢就要跳樓就陰公

我真係睇唔透依家個勢點樣10日極速亡國

販冰兵條片呢？

范冰冰影片

9000隻大陸狗應該冇錯
前兩日已經有人拍到解放軍車

睇黎BLOCK 7左你就唔會睇到郭文貴D 廢話

兩會期間直持開戰射晒啲飛彈過去炸死晒領導人就最快最簡單

唔好聽郭文貴鳩 up 啦

流亡美國的大陸富豪郭文貴，美國當地時間5月2日在他的直播中表示，未來48小時對香港的前途非常重要。華盛頓對準如何針對中共在香港的暴力，將有最後的定論。

今日都24號